屌 屋企無啦啦有隻仆街蟲係到爬下爬下 咩品種黎

屌！

好撚驚 條觸so好撚長

咩品種黎

有無毒？

好痕啊屌！

天牛
無毒

天牛有白點既咩

捉佢落黎煲湯飲

rip有毒
盡快見屋企人

隻野唔係張相中間好唔舒服

天牛有好多種

呢種唔會有事架可？

做緊引體上升姐